連燒山都認同泛民冇好軍師,不過仲係堅持同勇武割席

燒山好野